係邊個發明休市架！

我要投資呀！
點撚算 星期六日都會手痕開睇經app睇下圖
我係味已經走唔出呢個賭場

買股票10 個有9 個都係損手離場

你玩過crypto 就會明白休市係幾偉大既發明

一樣

休市無問題，但係星期六日連住休就有問題
有d人唔想壓住d資金兩日
星期五又多左跌既因素
但係星期一升又只會係競價升

聽日真係唔知低開幾多

聽日一定高開既！

訓醒就開市 好奇代高開成1.9點 賺死了